冇得賭馬，係時間要買澳門賭股

又燈

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！